扎鐵佬有野講！！！

我無野講

push

有無巴打有意見

職安真漢子

我尋影先同個朋友講完

佢話5金鋪有得賣

利申：我同佢都無地盤佬

我無嘢講

同意

推

正解
用膠索帶， 一刀劈落去全部斷開

但係索帶易帶易買喎

利申 千萬不要犯法呢

支鐵勾好難拎岀去

巴打 同為紮鐵佬 我感到光榮

鐵線都合法

係愛啊屌你個閪

尋日睇直播見到差佬用刀仔一野打直𠝹

極度易清

用鐵線就唔同了

你要拎剪鉗一條一條咁剪

利申：我純粹分享地盤工作經驗，與示威遊行無關

綁9住d落單狗都幾好

的確幾難解

要有熟練嘅用勾技巧先可以做到，地盤佬手作仔野唔簡單

呀

5年前有人用過

未練習過既人唔會識用/ 紮得實

用索帶係最方便/ 咩人都識用

我地一班地盤佬應該走在一齊

其實有教學，用手擰都得不過無咁緊

我覺得兩樣野混合更穩陣

做唔慣扭唔實架

lm了解地盤工作

要有真漢子幫拖先得

會唔會有詳細教學
例如應該咩位落鐵線
因為始終唔係咁普及
就算識用 我諗都唔會有大量買過黎

其實好簡單
圍落去，將兩條打交叉，擰兩下，再用一隻手拎實兩條，順時針咁擰哂兩條已經實過閪

拎5，6條16寸對折再扭番3，4個圈都夠力啦，使鬼紮到實一實咩，樓上班真漢子做到上哂腦

職安真漢子

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

我冇野講

大致係咁
而且一次要用3至4支鐵線去扎
咁起樓就好穩陣

眾籌請職安真漢子

AA膠有冇用

佢知道都無用，慢慢用剪鉗剪囉.........
利申：我係講緊今日返地盤做既野

無用

一分鐘就學識啦

呢個po唔推唔得

冇野講

不鏽鋼索帶

昨日睇涉沙田遊行，個差佬一野剪哂，易到

好易括返傷自己

使鬼幾分鐘，一刀已經界開晒啦

推！

pish

扎到咁緊鐵馬想搬位好難wo
對上幾次班狗已經突登唔放鐵馬出黎比驚比示威者用啦

就咁擺係度仲方便呀
不過比人一鳩拎走之麻

Push

師兄好耐無發夢？
而家係街邊欄河多

用 twister lock wire 幾秒 搞掂 唔界手 除左剪鉗
航空界

其實好簡單
不過最好有個鐵勾仔整
會快好多

利申做過地盤

你好靚仔？？
Po上黎大家欣賞下？？

鐵線有到好，只要你係咁打圈係同一個位繞住，真係好難前。

加多幾滴超能膠，應該更堅固，特別係AB膠。
免釘膠就要耐d 先乾。

我講緊一般家居維修。

咩黎？想學野

其實唔難，有撚排解、又實
但個個帶勾仔出街，難解釋啲
利申：燈喉仔

邊有人一出世就識
總有機會你練習嘅

易買？

We connect 扎鐵佬

扎鐵係3d，鐵馬起牆係2d

識用ge實淨好多

推推推推推撚爆佢

鐵線易整親自己友

普通六角匙都得 好細個既揸

Must push

可以一試
拎出去用比人睇
比大家學習都好

我講緊聽日返地盤d野

用手擰都好過索帶多多聲

警告冒警人士管有違禁武器將行使公民逮捕權制服

感謝分享知識

前線有 我幫你札
釘板佬

六角匙代用?

價錢方面？
唔會夠鐵線平掛

其實唔一定用鐵勾架
個勾純粹幫鐵線扭圈
用枝幼長嘅野就做到同樣效果
例如鉛筆
雖然on9 但好過就咁手扭

千祈唔好呀

五年前有人整埋石屎添

圈完將鐵線向入就安全好多

推見到警犬用刀一嘢劈斷晒就嬲

首先要拎到出去金鐘

火線識拆好易拆 不過警犬咁蠢應該唔識

工程界留名

發夢見到金鍾有個扎鐵開料場

其實用手都好快
擰太實會斷

你封死咗救護車點過

用人手唔會扭得實
同埋你都要考慮埋身邊有好多女士幫手

簡單d買晒粗索算啦

2樣野黎啦
支勾個頭尖帶出街俾狗查好麻煩

師傅，成本問題，但我buy

我冇嘢講

枝鉤10蚊咋貴少少都係24靚野硬淨D
利申 地盤佬咁多次遊行有出 識用鉤但無鐵線

唔可以得我睇到

塔掤都試過

記得有人用電鑽加枝鉤，個效率快到

用六角匙個勾再加力轉做唔做到類似效果？

我愛地盤大哥

索帶貴又無撚用

講真有咁勇用乜都得啦

睇電視有睇過
真係好易扭 鉗住佢轉兩野就好實

前線有 我幫你札
利申：職安真漢子

做個職安真漢子

石屎整到地面不平阻唔阻到水砲車行

利申打機

同樓主咁啱發同一個夢

推 一定要用依個

成千支先30蚊

仗義每多屠狗輩

如果衣架替代鐵勾可唔可行?
可以搵下替代
利申唔識

剪鉗 一條一條咁剪

係，五年前都有話過扎鐵咁扎
都係因為會擋埋白車所以無普及到
好矛盾

想學點樣紮滅仔（棚架啲黑帶）

界刀磨一磨就斷

用竹棚滅仔可以取代索帶 但都要一剪就斷
但人手扯一定唔會好易扯斷

利申紮鐵加棚佬

ok

LM

啲死日本仔工業真係好值得學習
屌又錯post 點del

用英泥保護鐵線

一毛已袋

721你唔升級基本上係送頭

應該唔得 衣架扭死左個衣架拔唔返出黎
鐵線個勾仔可以輕鬆拎住個柄拔個勾出黎

前面尖係因為扭個陣會慢慢收窄 容易d甩番支勾出黎
用過下唔係專家 其實教1-2次 再試幾下好易上手

你唔好理我鳩up, 試下咪知，乜都唔做點知唔得！ 加油！

好似好難扭咁，
點扭實？

搵食姐，犯法牙

尖係為扎得緊，咁唔為扎得緊咪得？

我他媽買爆

用手就得

學野同推比多d 人g

上面識原理果啲

唔該拍片

喂你唔識咪亂教啦
扎鐵唔係咁架

留返一邊比白車過 其他鐵線

講緊gta

地盤漢子 遠比 警犬有良知
寧做真漢子 ， 不做極權龜！

好易扭，10分鐘學識

自推

琴日發夢就係有個鐵馬推推下散左

都得 但仲難過鐵線

用鐵線一定要有勾仔 2條為1單位 綁個圈拎勾仔圈實
Youtube有教學 如果用竹棚滅仔都係2條為1單位
鐵線
好處 ： 夠硬 一定要剪鉗 剪刀都難剪
壞處 ： 一定要有勾仔跟身 同埋勾得柒=無用

滅仔
好處：夠快綁到 比索帶硬淨 輕身 手扯唔斷
壞處：一把界刀就會斷

總結
硬度：鐵線-》滅仔-〉索帶
方便：滅仔-》索帶-〉鐵線

唔用勾用鉗又得

其實我明架係睇下有乜平時會帶既野唔洗再額外帶

Pish

非常清楚 好片
其實原理一樣
只要擰緊就實到閪
點都好過索帶

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

掂wo

勁

上youtube有教
但扭實技巧係2條鐵線綁住係條柱到先
之後用勾仔套住突出黎條尾
之後隻手順時針扭實

唔洗勾仔 用手圈都可以好實

唔使整得實既話有支筆都夠

記得唔好扭斷，初學者唔知條鐵線臨界點係邊/手勢唔好就好易扭斷

我知扎鐵唔係咁扎
但咁樣做一樣好過用索帶

用金屬索帶

睇完覺得唔錯嘅幫手推 人人有工開

我之前搭金架d橋板/踢腳板係咁整
係唔夠扎鐵咁實
但勝在唔洗架生用手已經擰得實

加埋隻勾仔得唔得 算唔算攻擊性武器

PUSH

其實一扎都重呀師兄
利申 扎鐵仔

工程佬好自然咁諗
下步係咪落埋石屎

捉到你嘅水都係攻擊性武器啦

唔好做太多多餘野比位人入 掟水樽都話暴徒 你扎得越實就比更多位人入
起現場你唔會諗到咁多架
同班同事出去lunch 佢地睇tvb d新聞左一句癲咗右一句痴線
大部份中橙只會睇表面野 tvb同fb就係佢地日常接觸嘅媒介

網上面所有教學都係垂直兩條扎埋一齊
但我地個d係要水平兩條扎埋一齊

個扎既方法會唔會有唔同？
定同一個方法都岩？

其實仲有個方法嘅 ...
用銅水線 用手扭 唔會整親 唔洗架餐
界刀要磨好耐 一定要剪鉗先剪到

知唔知5金點賣師兄？

咁你返屋企打住飛機先啦

跪求地盤大哥721幫手

一樣擰得實

你係條馬路到已經.......

搬都有排你搬
一札鐵線唔輕嫁

唔知呀 不嬲老細提供

地盤佬要開番個tg gp

火線咁撚平

咪就係，出街都犯法啦

一人帶兩扎夠啦
講緊聽日返工

推 真要work

開
我加入

知唔知一札鐵線幾撚重

企係商場都唔撚得啦

如果滴螺絲膠再扭實呢？

唔知幾大扎
非扎鐵佬

分享下，真係唔知有幾重

係呀 擺背囊都幾係野

strong post

大工wo ching

大約係一包香咁樣7~8kg 一包

你當每紮8kg米咁搬

地盤佬會驚狗嗎
一係拉我 一係放我
搜到又點 我星期一開工要用囉 咩呀

唔識開呀

長知識了

信我 唔係
一扎有一支大水咁重

好搶口，不過我鍾意

不過一人半扎都有排扎

好易永久傷殘 真心唔建議

5金買係咪咁大扎先
地盤送貨黎就咁撚大扎姐
利申：9up

一札係輕 講緊你搬運物資方面 你量大
行動力已經減哂

同你拎住1.5L差唔多 不過夠你玩好耐

有唔同粗幼 又可以斷斤秤 係扭果下要D技巧姐

咁有幾重
唔好同人講你做地盤
屌你個閪

如果用鎖仔嗰個U形位當鐵勾得唔得？

一札有幾多條？幾多錢？
唔該師兄

屌推

請唔請o靚仔

其實用手扭都OK 又唔係真係要你起樓

人地講緊7-8kg
我都係當大水

猛鳩拎住三寶話自己要開工真係吹撚漲
安全帽N95護目鏡full gear都無問題

你5金買都係一盒分拆出尼
你買唔會幾條幾條咁買掛

推 職安真漢子👍🏻

咁當然唔係幾條幾條咁買啦
我聽日去5金睇下有無得賣咩價錢再報

其實有隻係一圈圈咁買 到現場再搵較剪剪開佢

respect扎鐵佬

都

一定要有手套 鐵鉤

我想講好多手足索帶點索到最緊都唔識

鐵線有冇分幾長或者幾粗
定係行入5金直接話要扎鐵用既鐵線就得，唔洗分size?

鉗仔都得啦

推 推 推
721大家都一齊買啲去
少少少少
積少成多

唔係一札札買架 係一盒盒買架
一盒入面大約有6-7扎左右
一札唔重 你大約當拎左枝大水咁既重量啦

你又何嘗唔係自high緊呢
講個現實你知 你唔想接受唔想面對 但事實係咁 你要盲目可以繼續打你嘅飛機
btw 祝你地好運啦

各位ching16吋應該夠扎?

新田地街

鐵線本身 被搜到可能已經係攻擊性武器
fact check 先

正想講

工程好幫手

快，實，易用，唔易爛

咩都夠 唔夠咪駁

五金可以一扎扎買 不過貴d

有20就買20

首先對摺, 再扎實, 一拉, 一圈, 一拉, 一圈, 重覆

點解唔用膠化
亂癡嘅膠化最難解.....

我無嘢講

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

買20 16太短 你地新手用咁短拎勾仔綁唔實架

點攻擊法?

一直覺得索帶太弱，
平時工作都需要用，套錯咗都係用鉸剪一嘢就剪斷

尖架嘛, 唔係咩 ?

話20吋鐵線就ok

見到有人唔識分索帶前後 插反左扯極都唔緊

點帶過去 咁長

係阿 真係想入行學紮鐵又想買鐵線練習準備便地盤既巴絲
唔好買太短既鐵線 買20寸 長好過短
除非老手 條線太短新手唔識綁綁唔實架 ！！

用露營釘當個勾咁用得唔等

師傅，棚佬用個啲膠帶點睇

個啲叫滅仔呀 個隻都硬 但用界刀一界就斷

如果唔係打孖鐵線，勾仔幾野就扭得開。
同埋叫埋學生搬鐵線，重死佢咩。
你估鐵線好輕？

on9

竹

唔係好長嫁咋

火線，剪兩剪咪又係斷，你以為係威也咩

最撚憎地盤佬
返大陸叫雞啦

我知你成日發夢 夢境好真實
下次利申記得寫返訓覺

must push

其實量又真係唔洗太多
一人帶半扎有撚排扎

咁又唔好以偏概全

推 索帶一解即斷

其實買鐵枝又平又易紮到，唔易俾克犬割爛

擺圖上黎
呢度有人唔係工程界未必知邊隻岩用

一次性網絲物流鎖簽札带

進化

推!

5金

話鐵線易斷個啲 我紮個雙圈比把剪刀你剪 比15分鐘你剪得斷 我比大工價你做o靚仔野

讀書人識條鐵

先求穩，用下索帶，後求精，玩鐵線，次次你眼望我眼等成幾個鐘，做下手工仔都好啊，帶定冇壞

剪刀
無可能剪得斷

鐵線都未必有藉口
鐵勾有機會比狗咬

五金鋪／行家會叫火線，用途你當係麵包鋪d鐵線一樣原理，不過一條火線可以去到唔記得60幾定90幾kg力

立法會對面好似有個地盤？唔知個邊請唔請紮鐵佬

真心有用
地盤起樓嗰啲一舊舊precast building materials 都係用鐵線做基本嘅固定

多舊魚 呢部機起碼話千

老老實實，長鐵線唔係輕，而且一個新手要扎實唔係太易，仲有唔用牛皮手套扎會有啲痛
利申：紮鐵靚仔

不銹鋼線廢嫁，又冼又難紮，仲要貴到hihi,一擔好似成五千銀

用白鋼線

唔得

tg職安工作交流

支持

咪撚買 好撚硬

我次次發夢開工都帶一打

感激咁多位猛鳩

同一樣野黎

支鈎係由任意一個鐵圈加支六角匙再用不銹鋼焊燒，不過紮鐵鈎係將條匙磨尖，方便鈎鐵同紮

螺絲膠乾得慢

有道理，班狗一刀就拆晒

講真唔係扎開野
啲線唔會實
建議鐵線打孖上

呢個其實唔難
利申試過

不過問題係要扎得快同穩唔係咁快學到

越多線越唔實，最實最麻煩一定係孖線不斷打交叉紮

打十字 條線你貼得實 鳩扭
基本上已經好實

無野講就收啦

師兄識野，呢個方法分分鐘實過用鈎

若要生活好，嫁個地盤佬

你要我地盤大把

外國有無線桿機。但香港冇。如果唔係我黎幫你地桿死d鐵馬

建議呀叔開班練兵 收唔收徒弟

發夢見有巴打用黑色好長嘅繩，係咪就係果隻
唔識

同埋重量

果隻係棚佬用 用介刀一介就爛

我又唔敢講實過用勾
不過對於唔係扎鐵佬會比較容易上手

建議係屋企練下先
我玩過下 真係唔易架巴打

鐵線好易整到自己 個口要向入面
減低工傷 人人有責

o個d叫竹"滅" 搭棚用

果隻係滅仔

咁拉晒地盤佬先

重量唔怕 每人拎少少就得

嚇死人咩

手套唔係基本野咩

三條鐵線一齊扎，好難解，有時扎錯翻手好麻煩
申利：做過扎鐵佬

咩料

屌，用剪鉗啦，剪刀笑死人咩，你真係唔識嫁wor

好過索帶已經夠
我講緊地盤用

解決到運輸問題就冇問題

佢咁講係因為樓上有人講易整甩

lm

你d線夠新淨 冇生銹嘅話基本上兩條打十字已經夠
加埋4條一次

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

其實照用索帶先 到時熟手既幫幫手加固咪得

職安前線可加入telegram group討論地盤裝修工程等等......
交流工作經驗

物資組開工啦

（幫手推上熱門）勇武同和理非唔該入一入泥

最鍾意22吋，紮乜都夠

【全自动钢筋捆扎机绑扎神器扎铁丝机充电12V锂电手持打钩工具出口】，椱ァ製这段描述₤UCWZYhrIiW5₤后到👉◇綯℡寳👈

用機啦

你班仆街

正

紮間牆樓面單線一定實過用鈎，係慢同無得打孖咁解

唔洗睇機
成本高又無用

咁撚長

廢物利用，唔好掉能晒D野。
D人成日拆能完唔識裝返，掉左就算，浪能廢。

驚d鐵線會傷到手足

你拎住個勾仔會比狗告你藏有攻擊性武器

索帶同鐵線一齊做，
索帶門檻唔高，可以整大量，
中間某幾段加鐵線，
冇得用刀直割就得

咁樣先可以量產馬陣

認真，需要準備一條先進list取代之前條物品list

要有共識以後叫索帶就遞呢條上去，無先用番普通索帶

咪係

但要小心俾狗查當武器！

掃貨

真地盤佬

研究下先

Up

睇唔睇得明？要唔要翻譯？

又唔係起樓。。。。

幫推

呢隻𠝹刀一刀落

真心

push!

有無霖過用單車鎖加固，唔出大型工具基本剪唔斷

推 要有索帶行先 鐵線唔係唔可以扎得緊 不過慢索帶好多 淨係用黎加固就OK

一把大剪鉗 有幾大型

其實差唔多速度

用太空卡上淘寶買，十幾蚊一把

條鐵線 對摺 再扎 應該24寸先夠

個勾俾人逗點算

去五金鋪 話要扎鐵勾 30蚊個

小心利邊TQ

是時候轉行紮鐵了

買野都犯法
戇鳩架
死黑警 屌你老母臭閪呀

鐵線容易刺到自己
請小心

推推推推

呢個會唔會簡單啲?

其實鐵線都係一把細細把剪鉗就剪斷

平時扎鐵佬一個扎鐵勾就整斷鐵絲 同索帶分別唔大

推呀！

地盤佬叫開火線

Be water, my brothers and sisters.

警察家屬烽煙: 當權者想有人入浩園

即係邊款

推 我地要進化啦

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

索帶做temp
鐵絲加固

營釘得唔得

咁不如直接去買埋鐵勾咪仲易

其實我覺得 鎖鐵馬 如果唔攻 作用唔大
諗定點反擊先啦

到時到日仲道德潔癖

有用資訊

可唔可以當佢繩咁樣打死結？

一直都覺得呢個方法好好
由其係速度快 易買易上手

有聲

真漢子

有不銹鏡索帶賣

鋼

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

一睇就知你無去現場

索帶留黎捉人好啲

up

我都做過紮鐵 綁個時有樣野要注意
就係唔好太緊, 太緊係FOR起樓用 , 依種好易拆得甩, 一"叫"就爆
最好求其人手轉幾個圈, 介乎鬆同緊中間, 咁就冇咁易"叫"爆

yes 呢次冇去現場其實都唔係好意思講
因為黎緊721都係金鐘所以想講翻612個日嘅情況點解唔好用鐵線綁

個日推進就係用鐵馬去推，每推前一個位就要剪一次索帶，如果有去現場應該見到馬路出面成地都係索帶殘骸

個陣叫成十幾廿聲搵交剪膠索都難，到時要移位剪鐵線用嘅鉗我覺得係唔會有人拎到出黎除非綁鐵線嘅前線有準備埋，資源就係得咁多有時鐵馬緊綁死左就係綁死左，義士由對面行人路搬野上天橋再搬翻出馬路 每一個鐵馬都用好多人力去砌出黎

當然如果已經佔咗用黎加強防禦/用黎衝鋒用嘅倒三角鐵馬有幾實綁幾實就最好啦

我無野請

上到咁實 發現擺錯位要搬咪好攰囉建造業都有佢深奧既地方

一盒鐵線好撚重架喎...

呢個一定要推
係時候要升裝啦

好

其實如果夠貼，佢剪都落唔到，一係就跳過去一係就成個推

有冇考慮點焊

我覺得啱
索帶用黎固定
鐵線用嚟加固
唔係鐵線唔一定個個都識用 一定要練
利申唔識用 今日買包返去練

支持各界專業人士全部connect
呢舖香港人學識唔少實用技能
勁過上通識

不銹鋼焊好難燒 要燒好一個要好耐時間

哇屌, 推

記得要用返扎鐵佬d勾勾扭
唔好用手扭

紮𨭱教學，幫推呀

用幼既條狀物件已經可以

全民扎鐵
林鄭又為建造業打打氣

反正d人買左六角匙又用唔著，可以照帶去用尼鈕鐵線咁就唔洗煩點帶個勾仔
不過要好光滑果種先得，唔係鈕完會拎唔返條匙出尼

GIF 版

買個勾仔，落孖線
扎好再㩒扁線圈仔

咁警犬就要買𠝹機

不過要識札，普通人唔識

好容易，學2分鐘，練5分鐘，人人都識
工具亦簡單，鐵線，扎鐵勾
易過家政堂織頸巾好多好多

全民起樓
職安真漢子

有都唔出奇

火線

扎鐵佬

用呢個轉啲鐵線？

集思廣益

真心建議前線考返張平安卡，
有咩事都可以話做地盤散工
(其實做地盤散工對各方面都有幫助，
錢＋體能＋技術＋有案底都可以做)

手擰都得啦
唔預解得返開

我愛職安真漢子

有張中工卡 鐵線貴 你地出錢我出力

勾仔屋企有幾支
有中工卡 帶勾仔好撚合理

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

推呀

高質

721 金鐘見

721 金鐘見！

見d c fu用依隻
扭兩下就實左

未on9 啦， 你扎鐵師傅就識用，普通人撚識用勾仔去扎咩，用返索帶算啦

要買幾多圈先夠用

地盤佬扎鐵佬真係好撚柒型

已買

有$嘅
可以用不銹鋼火線
就算用鉄剪都好難剪斷

轉口教扎鐵師

淨點容乜易爆焊

要回焊加嘛

燒條平焊

原箱18吋內有幾扎，單單一兩扎都拎到你死死下啦，更何況叫啲仔搬成箱？

野餐最緊要咩
安全

唔同方式都要試
唔試點知唔得
唔失敗過點會成長
唔撚好屌
去試左先

肯定係啲狗去清？最怕係害到其他人咋⋯⋯

難屈
有剪鉗同普通火線一樣一下斷

而家唔係叫你起樓

咁驚比狗搜用不銹鋼筷子算啦

勾針得唔得 最多帶多嚿冷去玩

咁冇用 因為用意係用個勾去扭條鐵絲 鎖死佢
可以就咁轉隻手就扭到

不過我諗 其實用鐵絲就咁用手綁都得啦
綁多幾條 再係個鐵絲上面 加多幾條鐵絲上去
即係係把鎖上面 再加把鎖咁 咁佢都幾撚難拆

拍片上黎教下

冇做好耐大把人識啦下話
大概就係 將條鐵絲對摺一下先
然後就用個勾 勾住對摺個中間位
將條鐵絲 圍住你要鎖實嘅野
然後2邊鐵絲重疊(4條)嗰時就扭實佢
咁囉

鐵線堅好用，我屋企有啲露天既喉都係用鐵線紮埋，因為索帶唔耐高溫，日曬雨淋好快玩完。紮完之後上層防鏽油，再搵膠紙包好唔好整到人，都捱到幾年

啲傻西自己紮完都有時要剪左再紮啦 咪盞撚鳩自己

冇勾仔好難攪
不過勾仔又帶唔到出去

繼續推

推
【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

we connect 職安真漢子

講真拆欄杆咪一樣犯法
咪一樣照拆
撚捉到咩

文具鋪呀日本城呀都有賣鐵線一輪輪咁，唔知有冇唔同

不如扎完痴埋牛皮膠紙
又完全同拆到佢傻

721

推 大家幫手推番721既post